依排洗牙驚唔驚

成年未洗牙 開始多跡黃咁咁
用咩水牙線漱口水都搞唔掂
但又驚依排武漢肺炎洗牙啲口水陣到周圍都係 同埋唔知上一手洗過邊個棚牙

但我真係好需要洗牙

咪撚洗
唔撚驚

我唔驚
你驚唔驚？

唔洗住啦屌

警務人員子女關注組

其實洗完唔會白得去邊，只不過洗咗啲牙石

近排仲有得洗咩？ 好多間都停左洗牙

我睇開果間仲有

戴住口罩邊個睇你d牙黃唔黃

日日夠著衫啦 咁係咪可以唔使沖涼

高危 橫掂而家唔洗開口見人
遲d先啦

邊間？可唔可以些牙下